一人一個港男縱壞港女既行為

我先，無論邊個做錯，氹返人哥個都一定係男方
仲有，睇a片等於精神出軌要道歉加以後唔睇

第三，出街食飯睇戲要比曬，唔比等於唔係男人，無撚用

你同女仔傾計就係狗公，佢同男仔傾計就係正常社交

所以話，自己鐘意做爛市，怪得邊個，ptgf出次街都1000起跳，港男真係得啖笑

我成日請佢食我條蕉

你都識講係港女

用套套

出街幫條女挽袋

戴套

完全同意

第一次約會食飯連人條女都未做就要請食飯
例牌遲到都要人On99笑住扮冇嘢
情人節週年紀念聖誕要去高級餐廳
每年生日要例牌送條潘多拉/Swxxxxxski鏈
同FD落Bar飲杯嘢係正常社交，條仔同成班兄弟飲就係Yo女
要識影相影到長腳蟹咁，最好踎喺影
14/2要送嘢，14/3都係要回禮(問題係禮都冇收過)

出街幫條女綁鞋帶

成個工人咁

幫下唔緊要，但一定要有回報，回報細D都唔緊要

要比佢知道叫你幫佢既話，自己都要付出

衰過港男

Slave 1.0

幾千蚊屌ptgf
俾錢買電子雞相 真人都見唔到

做左廿幾年人
又真係未遇過樓主所講既港女
個個都肯aa 又俾打飛機

幾千蚊屌都算啦都叫有爽到有摸到
屌你俾錢買電子相打J真係弱智到

買patreon 相 算唔算

幫條女拎手袋
真係好肉酸

好睇唔起啲比女食住嘅仔

根本拍拖就係要AA

拎手袋

拎女人手袋係咪扮女人
識唔識衣著品味㗎
仲有另一樣係喺女廁門口等女人

利申主動幫老母拎手袋

其中啫，大把女仔接受到aa啦，依家就係問緊你仲有乜，根本仲有大把野我地男方要硬食就佢地，例牌遲到，打過去話著緊鞋，點知成半粒鐘仲係未落到，枉我真係信鳩佢係到等，著完鞋又話戴口罩我屌佢老未，咁一早你就約晏d啦仆街

仲有樣野，化妝，屌你本身柒頭就話要化返正常啫，on9你本身正常樣，化完好撚似出去做粵劇咁，你化黎把撚咩